[季經] 2018年一月番銷量數據

鑑於大家咁關心啲銷量 ， me 就開個post sum up 下
應該可能或者 會持續更新

想知有幾多個會然有買埋一份

南極賣到就黎斷 點搞啊

不要跟隨潮流

永世霸權：POP TEAM EPIC

只想睇三顆星有幾多

腰斬個套會有幾多

留名跟進

POP TEAM EPIC 一月霸權

三顆星一定買

ha

如果套野係呢個禮拜發售
想睇數據嘅就 下一個禮拜嘅星期二 check

其實6千已經好多

一定有10萬 無嘅話個餘數你買晒佢

禾是動畫界毒瘤 淨睇唔買

Pte賣到6000 kings record 已經賺晒

淨係堆周邊都賺撚死佢

毒L 又催眠自己 精神大勝利

連BD都唔買

系 . . .

駁唔到

又戰車又粒拉,點有$買其他呀

伊藤潤二一定大爆死
超垃圾做得

想知有幾多人買狗糧
雖然小品向都唔會預多

狗糧好似好賣得

京紫冇6000唔好叫自己做霸權

一覽眾山小

露營 7th > 3rd > 5th
南極 14th > 6th > 14th
西片 16th > 19th > 30+
龍王 30th > 23rd > 30+
IT狗 x > x > 16th

一講俾錢 毒西頭也不回 即磅

露營 7th > 3rd > 5th > 13th
南極 14th > 6th > 14th > 3rd
西片 16th > 19th > 30+ > 30+
龍王 30th > 23rd > 30+ > 30+
IT狗 x > x > 16th > 16th

以為西片有得揪下 原來咁冇力

IT狗咁勁？

露營 / pt 9572 / 7th > 3rd > 5th > 13th > 6th
南極 / pt 6815 / 14th > 6th > 14th > 3rd > 24th
西片 / pt 5432 / 16th > 19th > 30+ > 30+ > 16th
龍王 / pt 2530 / 30th > 23rd > 30+ > 30+ > 22nd
IT狗 / pt 1576 / x > x > 16th > 16th > 27th

fe 後面三集本身已經無左個檔期 所以要去到七月先播到
所以bd 索性由原來五月尾開賣 延期到8.1
but 問題來了 既然事前已經知道四月前播唔哂
點解仲要set 咁早去賣 是咪想唔理三七廿一 收割左一波月廚's 資金先算

是撚但啦 都已經賣緊 睇pt 都無咩用

差唔多
屌露營過撚埋萬二

芳文社啪啪啪

露營 / pt 9572 / 7th > 3rd > 5th > 13th > 6th > 5th / 野榜 11584
南極 / pt 6815 / 14th > 6th > 14th > 3rd > 24th > 25th / 野榜 7029
西片 / pt 5432 / 16th > 19th > 30+ > 30+ > 16th > 17th / 野榜 3928
龍王 / pt 2530 / 30th > 23rd > 30+ > 30+ > 22nd > 20th / 野榜 2394
IT狗 / pt 1576 / x > x > 16th > 16th > 27th > 19th / 野榜 1507
慢開 / pt 1409 / 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ / 野榜 1632
小泉 / pt 483 / 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ / 野榜 906
封神 / pt 646 / 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ / 野榜 729
三星 / pt 850 / 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ > 30+ / 野榜 604

抄住咁多算 聽日4pm再現真章

Ching 你無計dvd 牙

癲過點兔

以上咁多套都冇入過 dvd 日榜 top 20 冇得 trace

tmr Violet and Citrus
3顆星 真係陰鳩公

龍王咁多人睇但冇人買

毒撚睇蘿莉就識
點會買bd

今季最鐘意呢套

604

由第一集預測 264 變 12507
勵志故事 可以拎黎case study

套動畫衰咩？

第一集啲預測pt 應該唔可以作參考
不過同類型嘅登山少女都係六千咁上下 諗住上限都係咁多 點知最後翻左個double

衰無錢 powerpoint 明明個檔期幾靚

製作組太窮

d男團番反而做極都仲有
又話阿松彈起係睇得靚仔太多厭

套野聲優 故事都救返好多
作畫唔係重點 可以原諒
今季最鐘意套野我都有買BD

狗糧第二季有望

腐女好有錢

腐女買dvd 多

見到成套戲24分鐘都係男人睇到好辛苦
利申絲

而家只係淨番毒撚vs腐女
Imas vs side M

SideM咪即係imas囉 大撚把男P買碟抽飛去睇live

我意思係左手打右手

啲錢最終都係落萬代袋啫 唔通有男人囡囡就賣唔出咩 同埋SideM本質幼兒向企劃真係唔太關腐女事 武內P腐向仲多啦

violet首日第6
低過水獺first live

即係有幾多？

三顆星同小泉同學銷量好低

YES
24分鐘keep住出水 勁辛苦

ok la

小泉又係R 爆頭 唔係話個邊ok 多人睇咩

小泉都好d，應該好多拉麵店贊助佢，三顆星就真係 明明套嘢咁好睇，係制作窮咗d姐

你唔覺成個mon都係男角真係好冇美感架咩
成班女女就唔同

BD追踨
水獺 / 4167 pt / 5th > 3rd
羅蘭 / 3431 pt / 6th > 6th

伊藤潤二0
都估到

露營過萬等出第二季?

POP TEAM EPIC加埋D週邊

即刻買

BD追踨
水獺 / 4167 pt / 5th > 3rd > 8th
羅蘭 / 3431 pt / 6th > 6th > 13th

今日南極第十

咁就變左係買寫真，送龍王dvd

牙鬥銷量真係低

0果d係真係0?

低過周榜下限 即係平均300都唔到 想查都查唔到 索性0撚左佢算

Onlun9
人地點解要將寫真捆綁落套動畫度？

BD追踨

水獺 / 4167 pt / 5th > 3rd > 8th > 5th
羅蘭 / 3431 pt / 6th > 6th > 13th > 8th

收到風京紫六七千

收到風牙紫以為自己有netflix包底 斷到五月先出貨都懶理

南極冇人睇？

係amazon會唔會都有全卷連續購入嗰張嘢？

BD追踨

水獺 / 4167 pt / 5th > 3rd > 8th > 5th > 5th
羅蘭 / 3431+ 2561 pt / 6th > 6th > 13th > 8th > 10th

唉屌 原來紫羅蘭BD 雙版本 咁我唔識睇PT數字鳥

BD追踨

水獺 / 4167 pt / 5th > 3rd > 8th > 5th > 5th > 5th
羅蘭 / 3431+ 2561 pt / 6th > 6th > 13th > 8th > 10th > 11th

野榜出現鳥
紫羅蘭首週5019 可信度不明

點解會有雙版本

amazon 限定版
唔知點解分開計

BD
水獺 9473
羅蘭 5019 DVD559
南極 1705 (total 8734)
露營 1015 (total 12599)

南極破萬不是夢

京紫賣到咁算係咁

京紫

京紫fans比d心機買多d啦喂

京紫垃圾到咁都有5000 真係唔公平

露營同南極唔係賣斷市
點解仲有得加

果套牙咩獸娘咩事
零
有無巴打有睇開

羅蘭
PPTP真係仲高過霸權

之前張圖拳打小櫻,尼祿,骨王
腳踢龍王,刀巫女,國家隊真係應現咗

有冇張圖，搵唔返

誰偷走了京紫的銷量？

如果冇露營冇南極
京紫而家肯定2萬起跳

咪玩啦
根本就唔係每人只限買一套咁計

辣殺動畫 都好賣過佢

露營唔係好清楚咩情況 出貨率可能唔到100%but keep 住出到
南極頭一個weak係斷斷續續咁出 but this weak 就好好多了

ching u 真心左。。

樓上笑牙紫嘅 我屌哂u地屎忽

講真,如果紫羅蘭都仆埋街,我驚京阿尼會叠埋心水專心做基佬番(遲d除咗基佬遊水之外仲有套基佬射箭)
咁我地呢d京廚含得撚都得
唔好覺得唔係京廚唔關你事,呢京都呢隻領頭馬都專心搞腐番,連鎖效應其他動畫公司會點你地諗諗
(我其待日昇八組制作 Love Live side M的一日,加速,等下世)

夾埋netflix大制作有咩理由會輸咁多
輸運氣咋

笑左
即刻有人走出黎問:誰偷走了京紫的銷量

唔係京廚當然都關我事啦，少D贊助科水俾京阿尼，或京阿尼改路線係好事黎

放心
遲下summer pockets掛key個名鳩賣都多個聖經

應該唔會，free係另一team人搞緊，個方向大概係唔會放棄基佬亦唔會放棄搞文庫/其它動畫
反而聲之形更加令京都食髓知味，搞多咗幾多劇場版下

今次紫蘿蘭證明咗第二次做監督嘅石立未夠班，暫時睇唔出對京都整動畫嘅方向有幾大影響
計錢嘅話今次有netflix水喉，應用未至於去到話蝕

中二病第二季都係5千幾，幾年後照出劇場版，玉子市場3千幾都有神作嘅love story
所以未必淨係睇銷量咁簡單

不過佢地應該唔係笑緊銷量

第一屆動物台羅蘭花園盃勢在必行

禾覺得樓豬應該開個post俾京狗圍爐打飛機，要敗走公海了

證明係監督方面，高雄統子都好過石立

高雄統子套聖☆哥傳會好過京紫?

我咁講係因為單論節奏把握，喜劇片係難玩過京紫依d文藝片，但係聖哥傳整體結構都算完整之餘搞笑位都有做到，而京紫之所以觀感好我覺得係好在部份單集分鏡演出好勁好carry（例如10話同中間某兩集），講唔出依套野石立監督有咩優點
利伸唔熟京紫，講錯勿怪

整多幾套異世界好過晒心機畫垃圾劇情高成本京紫

唔知你係反問語氣定疑問
but 聖哥傳is 幾好睇嘅
anyway 我屌穿石立個閪啊
其實太子又唔係真係咁差嘅 係不懂人心姐

我地牙紫一定會戰勝歸來 !
btw 久美子同學幾時開個京吹集氣區 增強禾地京狗嘅士氣 日本巧似有小規模試映了

高雄統子係有實力，最新代表作 DARLING in the FRANXX 第13回分鏡。
不過監督好似得聖☆哥傳一套睇唔出有乜特別。
不過境界的彼方、紫羅蘭石立太一比唔到驚喜我。

好地地做乜咩提京吹
搞到我又記得我冇得睇劇場版 屌你

如果佢地淨係睇銷量

應該唔會舊年仲會接女僕龍嚟做（女僕龍呢啲漫畫改編嘅輕鬆小品賣萌番，Kyoani近年都好少做）
今個月唔會出京吹番外篇啦

睇個勢佢想分兩瓣做
Free系列就主打女性市場
男性市場就繼續出唔同嘅動畫

久美子同學係eupho格，食花生trigger劇情就有份

如果講希美×みぞれ嘅話試映會已經完咗啦

BD都出埋，已經唔使望香港上

境界的彼方其實都唔錯，有戰鬥有日常有故事，聽茅原串人都唔係話唔爽
反而紫羅籣就睇到石立控制劇情節奏仲有改善空間，或者應該試下俾石立搞日常番

好想睇 依兩個人一個唔講一個唔問 睇撚到我幾心急 幾時有BD買

4月21先上，大概等半年先有bd

博多延咗期

霸權會戰勝歸來

南極破萬

都有65xx，真係算係咁了

Idolish7 卷均仲升左
都係死忠錢好賺

人地抽飛王之力 點比啊

預先恥笑煙花 雖然唔係一月番

龍皇比想像中低好多
以為有4000

根據世界聯合聖經公會的統計，聖經自從出版直到今天，共有大約一萬四千多種不同語言版本的聖經，尤其是「希伯來聖經」部分，而基督教新約部分，就有大約五千三百種不同語言版本。在眾古書中可說是現在世界上最多不同語言翻譯版本的書。發行量累積已超過四十億本。目前全世界的銷售數量，平均每年依然超過三千萬本以上。這樣的銷售量，絕對是全世界最暢銷的書。
人類聖經

龍王動畫做到連原作黨都屌
點會高

但係愛好好j喎

露營快D再出ova

WFC

留名等睇新數據

Darling 同Overlord 要開戰鳥
不過呢個星期冇心情日日追榜 睇完聽日就算

■2018年冬アニメ1巻売り上げ

37,406 アイドリッシュセブン
13,931 ゆるキャン△
11,138 続『刀剣乱舞-花丸-』
10,295 宇宙よりも遠い場所
*6,855 からかい上手の高木さん
*6,739 ヴァイオレット・エヴァーガーデン
*6,563 ポプテピピック
*2,670 りゅうおうのおしごと！
*1,914 スロウスタート
*1,644 学園ベビーシッターズ
*1,507 デスマーチからはじまる異世界狂想曲
*1,377 citrus シトラス
*1,357 覇穹 封神演義
*1,057 ラーメン大好き小泉さん
**,955 ミイラの飼い方
**,931 だがしかし2
**,652 恋は雨上がりのように
**,604 三ツ星カラーズ
**,507 たくのみ
**,283 斉木楠雄のΨ難 第2期
**,260 伊藤潤二コレクション
**,231 キリングバイツ

京紫贏咗霸權

南極終於過萬

霸權下面都差幾遠下
即刻變左2600

其實我一路都覺得同PPTP比首卷意義不大
因為PPTP響一月尾就出，好多人都唔知乜料，首發一定低

而家就等睇Darling賣幾多

龍王都算賣得多 輕改黎講 近年輕改太多 多數爆死

呢個論述幾合理
但我覺得係故事性唔高嘅pptp 並唔applicable

首發一定低呢句就更見曖昧

yes ar 所以用卷均最公平
屌以後用一個column 算 睇到眼花

戀如雨止有d慘
劇本制作都係有心機嘅動畫

反而想知PPTP隻CD賣成點

4月25

新番
6th IM sideM 5卷
8th LL sunshine 5卷 (第二日
9th 南極 2卷
12th OL 1卷
13th DITF 1卷
15th 妖精森林的小不點box(唔係好識佢...)
17th i7 3卷 (第二日
26th honeywork 10cm下集
28th blends 5卷
29th 龍王 2卷
30th 三獅 6卷
-----------------------------
舊番
19th FMP 第3季box
21st 鼻毛真拳(唔係好識佢...)
24th SG box

5388 + 740 OL
5202 + 710 DITF

○宇宙よりも遠い場所 【全4巻】
巻数 初動 2週計 発売日
BD(DVD) BD(DVD)
01巻 7,029(*,599) 9,696(*,***) 18.03.28 ※合計 10,295枚
02巻 8,067(*,585) *,***(*,***) 18.04.25

○りゅうおうのおしごと！ 【全4巻】
巻数 初動 2週計 発売日
01巻 2,394 2,670 18.03.28
02巻 1,990 *,*** 18.04.25

○スロウスタート 【全6巻】
巻数 初動 発売日
BD(DVD)
01巻 1,632(*,282) 18.03.28 ※合計 1,914枚
02巻 1,282(*,***) 18.04.25

■2018年冬アニメ1巻売り上げ

37,406 アイドリッシュセブン
13,931 ゆるキャン△
11,138 続『刀剣乱舞-花丸-』
10,295 宇宙よりも遠い場所
*6,855 からかい上手の高木さん
*6,739 ヴァイオレット・エヴァーガーデン
*6,563 ポプテピピック
*6,078 オーバーロードⅡ
*5,912 ダーリン・イン・ザ・フランキス
*4,053 ハクメイとミコチ
*2,670 りゅうおうのおしごと！
*1,914 スロウスタート
*1,644 学園ベビーシッターズ
*1,507 デスマーチからはじまる異世界狂想曲
*1,377 citrus シトラス
*1,357 覇穹 封神演義
*1,331 博多豚骨ラーメンズ
*1,057 ラーメン大好き小泉さん
**,955 ミイラの飼い方
**,931 だがしかし2
**,832 刀使ノ巫女
**,652 恋は雨上がりのように
**,604 三ツ星カラーズ
**,507 たくのみ
**,283 斉木楠雄のΨ難 第2期
**,260 伊藤潤二コレクション
**,231 キリングバイツ

Darling唔好話追京紫，連古蘭經都打唔贏

sigh

大概可以斷言
今季打唔過PPTP的都是雜魚作品
好似係

PPTP加埋D週邊

笑撚死 睇隔離班毒撚開廿幾個post講0215笑鳩京紫
原來成班都係叫雞唔畀錢

1,507 デスマーチからはじまる異世界狂想曲
大勝利了

紫京點回本

BL 點解會第一名

你未訓醒?

下面3位數嗰班都未死得你擔心京紫？

腐女威力咁大

人地王之力加成 買飛送BD
冇得拎嚟一齊講

唔好唔記得紫蘿蘭有netflix撐

同埋京阿尼應該都真係大把錢

最update版，新加『原書原書使』銷量

■2018年冬アニメ1巻売り上げ

37,406 アイドリッシュセブン
14,197 ゆるキャン△
11,138 続『刀剣乱舞-花丸-』
10,295 宇宙よりも遠い場所
*6,855 からかい上手の高木さん
*6,739 ヴァイオレット・エヴァーガーデン
*6,563 ポプテピピック
*6,078 オーバーロードⅡ
*5,912 ダーリン・イン・ザ・フランキス
*4,053 ハクメイとミコチ
*2,670 りゅうおうのおしごと！
*1,914 スロウスタート
*1,827 デスマーチからはじまる異世界狂想曲
*1,644 学園ベビーシッターズ
*1,377 citrus シトラス
*1,357 覇穹 封神演義
*1,331 博多豚骨ラーメンズ
*1,057 ラーメン大好き小泉さん
*1,009 刀使ノ巫女
**,955 ミイラの飼い方
**,931 だがしかし2
**,652 恋は雨上がりのように
**,604 三ツ星カラーズ
**,507 たくのみ
**,388 メルヘン・メドヘン
**,283 斉木楠雄のΨ難 第2期
**,260 伊藤潤二コレクション
**,231 キリングバイツ

唔是撚住靠依種故事入到名作之壁牙

Who? i7?

南極卷2初動仲多過卷1

初動應該唔計預約？南極一出就賣斷市
卷四拉高平均都話唔定

點會唔計 反而應該話大部分都係預約
之後加上去個D先係店頭銷量

露營其實點解可以咁勁
剩睇個表都覺得今季勁多好野

因為真係好好睇

IT狗咁都有1800

森林中的小不點比我想像中賣得好
(呢套我睇得幾舒服,有摇曳露營般水準)

今季都算幾難得百花齊放得黎大部分都賣得，係狗糧輸咁多比人有啲意外

咁都叫輸。。
未至於一人之下
但都已經一覽眾山小

羅蘭BD日榜 2 > 4 > 2 恭喜發財

羅蘭2卷 BD5026 DVD569

1卷首週 BD5019 DVD559

388個入面其中一個係到

真心晒撚左d人設

有人設可言

小說堆插圖

勇者

齊木悶咗好多

齊木

頭2日
HF限定 1>1
HF通常 6>3
Clear card 7>7

野榜 Clear Card 3389+1014

其實嗰啲銷量嘅單位係咩

2018.05.15版

■2018年冬アニメ1巻売り上げ

37,406 アイドリッシュセブン
14,197 ゆるキャン△
11,425 続『刀剣乱舞-花丸-』
10,295 宇宙よりも遠い場所
*7,843 ヴァイオレット・エヴァーガーデン
*6,855 からかい上手の高木さん
*6,801 ダーリン・イン・ザ・フランキス
*6,563 ポプテピピック
*6,457 オーバーロードⅡ
*4,053 ハクメイとミコチ
*2,670 りゅうおうのおしごと！
*1,914 スロウスタート
*1,827 デスマーチからはじまる異世界狂想曲
*1,644 学園ベビーシッターズ
*1,377 citrus シトラス
*1,357 覇穹 封神演義
*1,331 博多豚骨ラーメンズ
*1,057 ラーメン大好き小泉さん
*1,009 刀使ノ巫女
**,955 ミイラの飼い方
**,931 だがしかし2
**,652 恋は雨上がりのように
**,604 三ツ星カラーズ
**,507 たくのみ
**,388 メルヘン・メドヘン
**,283 斉木楠雄のΨ難 第2期
**,260 伊藤潤二コレクション
**,231 キリングバイツ

wildly 係斷一隻隻碟計
但e家發行商都鍾意bundle乜物
應該改叫一pack (?)

封神真係抵死....

一野換晒人配

最BITCH 既妲己 搵個把聲唔BITCH既人配

露營2卷11081+904 Kirara神教
i7 4卷 7129+4462
南極3卷7658+521
OL 2卷 4916+685
etc

露營出到第三卷, 卷均萬二

我覺得南極正過露營
不過原創嚟計南極呢個數已經算係大勝利？

兩套都咁好睇
原創嚟計我唔係好知，但冬番未開始之前冇咩人睇好呢兩套
而露營作為芳文番咁受歡迎係好少見

デイリー
【Blu-ray Disc】5月30日付 ★
1位 ご注文はうさぎですか？？ ～Ｄｅａｒ Ｍｙ Ｓｉｓｔｅｒ～（初回限定生産）【イベント優先販売抽選申込券封入】 アニメーション

2位 ２５ｔｈ Ｌ’Ａｎｎｉｖｅｒｓａｒｙ ＬＩＶＥ Ｌ’Ａｒｃ～ｅｎ～Ｃｉｅｌ

3位 グレイテスト・ショーマン ２枚組ブルーレイ＆ＤＶＤ ヒュー・ジャックマン

找數

bd版如何 ?

sponsor 一部BD碟機俾我

我都係用部垃圾ps3播咋

特典只限日本國內
有得睇冇得食

デイリー
【Blu-ray Disc】5月31日付 ★
1位 グレイテスト・ショーマン ２枚組ブルーレイ＆ＤＶＤ ヒュー・ジャックマン
2位 ご注文はうさぎですか？？ ～Ｄｅａｒ Ｍｙ Ｓｉｓｔｅｒ～（初回限定生産）【イベント優先販売抽選申込券封入】 アニメーション
3位 ラブライブ！サンシャイン！！ ２ｎｄ Ｓｅａｓｏｎ ６【特装限定版】 アニメーション

轉運啦

デイリー
【Blu-ray Disc】6月2日付 ★
1位 グレイテスト・ショーマン ２枚組ブルーレイ＆ＤＶＤ ヒュー・ジャックマン
2位 ご注文はうさぎですか？？ ～Ｄｅａｒ Ｍｙ Ｓｉｓｔｅｒ～（初回限定生産）【イベント優先販売抽選申込券封入】 アニメーション
3位 ２５ｔｈ Ｌ’Ａｎｎｉｖｅｒｓａｒｙ ＬＩＶＥ Ｌ’Ａｒｃ～ｅｎ～Ｃｉｅｌ

デイリー
【Blu-ray Disc】6月3日付 ★
1位 グレイテスト・ショーマン ２枚組ブルーレイ＆ＤＶＤ ヒュー・ジャックマン
2位 シェイプ・オブ・ウォーター オリジナル無修正版 ２枚組ブルーレイ＆ＤＶＤ サリー・ホーキンス
3位 ご注文はうさぎですか？？ ～Ｄｅａｒ Ｍｙ Ｓｉｓｔｅｒ～（初回限定生産）【イベント優先販売抽選申込券封入】 アニメーション

ウィークリー
【アニメ Blu-ray Disc】6月11日付 ★
1位 ご注文はうさぎですか？？ ～Ｄｅａｒ Ｍｙ Ｓｉｓｔｅｒ～（初回限定生産）【イベント優先販売抽選申込券封入】 アニメーション 15,372枚
2位 アイドルマスター ＳｉｄｅＭ ６（完全生産限定版） アニメーション 8,341枚
3位 結城友奈は勇者である－勇者の章－Ｂｌｕ－ｒａｙ アニメーション 7,853枚

Persona 5 BD6775 DVD1793
SG0 BD2638
Comic Girl BD1435 DVD309
HinaMatsuri BD875